[英文]得就得,唔得就食忽得 英文係咩?

Duck is duck, no duck then drug.

all is

Duck or fuck.

:(

自膠